唔好再膠化抗爭-有無留意秦國佢地一直都係有大台

講少少我既分析：
香港vs秦國
無大台vs有大台
白警辭職vs白警留低與人民一同在權力體制內各自爬山
中共無孔不入以大量紅色資金不停統戰vs著背心日日溝女溝到出德國避難既垃圾國王
無大台下有無名英雄岳巴/熊仔餅也有膠化運動的lunch gor vs 有大台有學生領袖有人唔怕企得更前 即使運動過後明知會被暗殺也出曬樣運用強大的群眾號召力

到底咩情況應該有大台？咩情況應該無大台呢？
有無人覺得無大台呢樣野都有少少信條化左？

大台本身唔係問題，香港個問題係一有大台泛民呢啲擁有最多資源既就會走去搶，然後逼你跟佢做法

有大台，正常可以揀跟/唔跟
例如泛民咁撚膠，上咗台可以唔跟
無人啋佢，佢自己落返嚟

但呢度香港，好撚鍾意守戒條
有大台、有規距就一定要跟
唔跟就係五毛/藍屍，要切割
呢啲叫墨守成規

咩情況下無大台又成到事？
全民有共識
全部人知自己做緊咩、目標係咩
自動自覺就唔使大台

連登唔係大台？

連登冇號召力做唔到大台

有幾多場遊行係連登出post先有noise
連登冇號召力?

咁連登係由咩人組成？姐姐你係咪被隻麒麟撞壞左個腦唔記得連登都係由人組成

無大台又成到事果個點好岩

香港有一派人係患咗雨運恐懼症，佢地視雨運為一場失敗既運動，然後嘗試搵出一啲雨運既特徵就囫圇吞棗咁總結哂做失敗既因素。
然後任何似雨傘既野都要批評，又話咩唔好重覆雨運既錯誤

連登 系 後台(backstage)

大台下既失敗有佢既歷史背景，當時係有一班人一路對現況不滿，又指責主流抗爭者既無能，但又無力作出改變，所以一時佢地剩係識得不斷對抗爭既主流派作破壞分化抹黑。特別係真係一個大台個陣(不論運作上係民主定獨裁)，佢地就剩係識得攻擊大台

原來係分化撚壞事

有大台既話,
運動一開始就俾人拉左, 然後THE END

他信起撚咗個大台被軍政府打壓到仆哂街

大台即係代表
如果有大台
咁人地本身要應付全部咁多人
變左淨係應付大台就足夠
亦都成為收買對像
所以權力不可以集中